BU最強嘅傳理嚟到港大連ENGINE都不如

B5 median:
BU 23
HKU Engine 24
HKU Eng Sci 28

B5 Mean:
BU 23.3
HKU 24.66
HKU Eng Sci 27.77

Conclusion：BU仔就唔好打咁多飛機啦 有得比你地利申八大就要知足

Source:

特別鳴謝：雲雨

OK
利申八大

傳理人靚已經贏左
Engine仔

做多咗喇

老老實實計分真係好低能
e.g. hku business收人30分 但裡面根本d野都做得唔好，出到黎都唔夠ust 同cu黎

分只係一個input
大學係一個process
一間好既大學係應該even一個人唔太高分都可以令到佢變成好勁既output

其實鬥黎有q用咩？

OK我收皮

Bu comm 好多靚女

平時成日笑鳩Engine仔低分
今次終於可以笑翻你地所謂嘅「神科」
然之後就話「鬥嚟無用」

我識大把人hku A&F/E&F/BBA grad有靚offer播
根本讀business咪又係睇自己勁唔勁prep得足唔足
UST/CU咪都係得Qfrm/Qfin/Gbus個堆真係勁
不過都係因為佢地本身勁(e.g UST讀bba gpa過3.8先入到qfin)

bu冇engine

都啱既 。
但最想指出既問題係大學呢一個process做得好唔好
攞番hku busi黎講，課程同風氣真係冇人地咁好
當然，好多野係可以自己equip
但好似樓豬咁攞個名同分打飛機真係不了

「而家」喺邊到聽到？
做咩鳩姐你？
B你老母U個engine？

我係想叫班「BU神科」佬唔好打飛機
幾時到我打飛機
有見過我喺其他po留言就知我成日笑鳩N展仔

bu女>>>>n賤男

我都知
利申八大

tiny唔係台妹咩

agger
hku fbe=rubbish

Bu仔自嘲就多

幾時見過bu仔打飛機 毒到聲都唔多出啦

BU 得music係勁過hku